quit hku science 讀asso

讀完asso可以升三寶
fg月入30k不是夢

利申:dse best5 27, 輸weighting入唔到三寶

咩asso升到三寶 ?

冇記錯poly ot係會留少少位俾health studies嘅人升上去 pt嘅話難度高更多 不過都有成功例子

咁不如報下年dse好過

使撚讀asso 報nonju咪得囉

三寶每科每年都收約10條友
手執10分輕鬆入3寶